画完一本美乐麦～

咳，其实题目原本叫做填满一个五年坑，看了看也太悲催了，就换个泛泛而喜庆的吧╮(╯▽╰)╭从2008年的8月到2013年的7月，差不多整整5年哟，有一搭没一搭的画居然也把本子给涂满了，画完最后一页的那一霎，既满足又惆怅——翻开本子，里头画的不是花草鸟兽与人物，是欢喜是忧伤，是期待是理想，是难以表述的憧憬与向往，我那一颗热爱画画的老心，还有困顿在这蠢钝躯体中的左冲右突无所适从的灵魂，在笔尖滑过纸面的刹那，终于可以雀跃欢歌着自由飞翔～瞧，那每一道痕迹，每一道水色，其实都是时光啊承载着满满的爱的时光～——噗，老是忍不住拽文怎么破，sorry本座自己先找棵白海棠吐一下。。转入正题，唔唔，其实也没啥要说了，画了五年的速写本，第一本真正意义的画本子：）以上